去年3月，他們給了空客一大筆新業務，訂購了169架a320和65架稍大的A321。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 我注意到他移動的速度比其他人稍慢，手勢也很緊湊。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 謀殺案比去年的414起略有下降，但比2003年下降了約三分之一。 2014年美國謀殺之都，Brandy Zadrozny | 2015年1月3日|每日野獸 
 在被伊朗、巴基斯坦和阿富汗瓜分之前，俾路支省的面積比加利福尼亞州略大。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 但是調和是來自休斯敦嘻哈的一個稍微不同的分支——更專注於對陷阱的精神勝利。 打倒國王:基督教沒有隱藏在說唱的衣櫥|立體聲威廉姆斯| 2014年12月28日|每日野獸 
 個別樣品可能略帶鹼性，尤其是在飽餐之後。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 奧利看見有人站在它前面，微微向前彎著腰，擺出期待的姿勢。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 他站在那裡聽我說話，我記得當我稍稍轉過身看到他的臉時，那真是太可怕了! homestead |Oscar Micheaux 
 牧師的妻子，仍然有些慌亂，就開始說起她本來想跟他說的一些教區的事情。 離奇的故事|各種 
 事實上，教授的右手上明顯地露出了一塊血斑，比剛才的血斑稍大一些。 離奇的故事|各種